召集所有紋身及刺青愛好者10

都紋左年半左右感覺良好

紋完搵多d錢？

個人聰明左？

我就見到香港人紋得既都係柒頭

醜人多八怪，名人除外

想紋人像素描 有無推介？
第一次紋 師傅會唔會畫幅圖比我 係同紋個時一模一樣？